# Archivo Raiz Cele Repo

## Objetivo

Compartir docu

## Modalidad

Bajate lo que quieras y contame

## Pasos para agregar info

Estos son los pasos:

- paso 1
- paso 2

## Locación

Este repo está servido en [este repo de gitlab](https://gitlab.com/juanmatias/ejemplocele).

## Código

Ejemplo de código:

```shell
# Esto no se hace NUNCA
git add *
```
## ejemplo imagen

Esta es la imagen:

![Imagen](./img/hategit.jpg)

